大家今日番工精唔精神？

豬到仆街
努力番工對沖啦屌你

著住尿片返工，瀨咗出嚟噏住曬好唔舒服
同事問聞唔聞到一大陣尿片未，我扮冇嘢話聞唔到

善心打破零回覆

我輸到無錢買尿片